[1q] woody, barbie, sailormoon 邊個最嘈？

係Barbie，因為

嘈冤Barbie

樓主有鄉音